其實香港男仔越來越高質

當然唔係連登仔
但係18-30歲層
出街望十個裏面有三四個都幾ok
睇得出有練過肌肉
手臂 背 胸係結實嘅
髮型ok 衣著簡單但配搭都ok
其實香港男仔越來越高質
希望佢哋可以成功繁殖
等啲毒撚絕後
培養多啲高質港男啦

港男其實屌打東南亞 台仔 大陸仔
但係女人面前地位最撚賤

港女 唔係女人

香港勝在質素平均
東南亞 中國嗰啲好極端
靚仔真係可以好靚仔
柒嗰啲亦都係最柒

好聽叫港男有風度

錯了 係連登仔地位最賤 唔包括靚仔型男

識親高質嘅都係gay

我都唔想做毒男 試過好多方法都仲係毒

竟然未有金鐘圖